你係民建聯黨員，主席琼子為左補償區選失敗獻上肉身慰安各黨員，屌唔屌？

：屌到佢腸穿肚爛
：質佢含撚算

清蛇咁重口味

屌啦 玩腳玩成晚

一定屌

蔣麗芸話代主席上陣

乳交得唔得

叫佢戴面罩，再屌佢穿腸爛肚

我屌

李慧琼係dab入面都係top個批女
有樣有身材 上到床9成係欲求未滿個種痴女

叫大波樺嚟啦

當年好多人想同佢上床

玩留

低胸

甩左一邊波ching都岩？

其實琼子吾差

屌你J EMAIL好過啦

MILF

清蛇